豬柳蛋漢堡單買$12，套餐$3x，係咩玩法？

魚柳飽$11又係點解?
比起豬柳蛋少咗個蛋所以平一蚊?
覺唔覺佢地定價好有問題?

m記不了

賣幾錢關你咩事？

你開啲post 都幾撚無聊
起底

仲食m記
不了

聽到麥當勞已經唔想食，紅資嘢嚟

Marketing 手法

但係，點解仲食麥當勞？

因為I'm loving it

套餐咁賣先為到本
單賣真係回饋街坊
志在幫助大家共度困境
利申:老麥黃色炸薯條師

樓主瞓左幾耐，依家先問

你仲會去藍店M記乞食?
屌你老母起一起底就知你奶共啦
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
Grayfox
(會員#65024)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?